#
 
แค่
แรง
บันดาลใจ
ตัว
เหมือน
แทบ
มิติ
Onda
 
oBook
 
Pro
 
Surface
 
Book
 
#
โน้ตบุ๊ก
ท่ามกลาง
กระแส
ข่าวลือ
กำลังจะ
ตัว
นาน
ผู้ผลิต
อุปกรณ์
อิเล็กทรอนิกส์
จีน
งาน
ตัว
ลูกผสม
ล่าสุด
ตัวเอง
นำ
เอาดี
ไซน์
แทบ
ทุกอย่าง
ใช้
งาน
บานพับ
อัน
เอกลักษณ์
ถอด
หน้าจอ
เข้าออก
เชิง
สเปค
ใช้
หน้าจอ
ขนาด
นิ้ว
ละเอียด
หน่วย
ประมวลผล
แรม
หน่วยความจำ
ติดตั้ง
โรงงาน
คุณสมบัติ
เหมือน
แทบ
ประการ
รองรับ
ใช้
ปากกา
เรื่อง
สี
เพิ่ม
สี
ทอง
ข้อมูล
เรื่อง
จำหน่าย
แต่ประการใด
ระบุ
ควร
ภูมิใจ
ฐานะ
แรง
บันดาลใจ
สำหรับ
บริษัท
จีน
ใช้
เป็นต้น
บริษัท
จีน
ส่วนมาก
มักจะ
เลียน
เอา
แรง
บันดาลใจ
ผลิตภัณฑ์
โดดเด่น
นั่นเอง
ที่มา
Microsoft
 
Surface
 
Book
 
Onda
 
oBook
 
Pro
 
Surface
 
Book
 
hinge
 
oBook
 
Pro
 
HD
 
Core
 
m
3
 
GB
 
GB
 
Windows
 
Surface
 
Book
 
The
 
Verge
 
Microsoft
 
Surface
 
Book
 
The
 
Verge
 
Mobile
 
Scout
 
Zol
.
com
.
cn
 
